[迷恩黨第一次召集] 祖雲達斯球迷區(15)

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
16 Carlo Pinsoglio
23 Wojciech Szczesny

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
21 Benedikt Höwedes
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
33 Federico Bernardeschi

迷恩

張力架出煙圖呢

永遠都要做二奶了

堅定反恩

拜託黎緊1001 o個位

反恩是沒有出路的

沒我恩想睇歐聯

好柒勁添

強帖留名

佢條撚樣入左球十二碼，我地就唔洗踢得咁辛苦啦

唔係點顯得我英明神武

想場場正選，有咩plan揀

轉會plan
換帥plan

幫我含is ok
造反了？

幫屌帥含到雪雪聲

屌你老母艾歷尼

百屌艾歷尼

迷屌lm

識啲野

刺激的賽季

聽晚0100主場補賽亞特蘭大

爭標重要一戰

yes

Juventus Coach Massimiliano Allegri doesn’t know when Juan Cuadrado will return - “three months, six months - we hope not”.

The winger underwent surgery for a recurring groin injury, and it’s not clear if he’ll be able to return before the end of this season.

“Cuadrado had a check-up on Saturday and is continuing his treatment,” Allegri said in his Press conference earlier today.

“It’s normal that right now Cuadrado isn’t available, but if you ask me ‘is Cuadrado’s season over?’…

“Hopefully not, but right now Cuadrado isn’t available, then if he will be after the international break, in 20 days or in a month we’ll see.

“It’s an inflammation, these things can go away in two days, they can last three months or they can last six months. We hope not.

“That’s the reality of the situation.

“[Federico] Bernardeschi is different because his is a trauma, we hope to have him back as soon as possible too.”

普巴

今晚可能多埋莫拉達

賣啦大盜

唔好笑莫拉達啦

達仔是無辜的

條路自己揀

唔會家講經咩

懞帥
換完人即入兩球

［月經］賀維迪斯受傷

羅馬

Lm

仲諗住佢會打得起

佢想點....

下年唔係真係買掛
黎咁多耐好似踢得一場

應該彈鐘啦，唔夠出場率
收番caldara好過

應該受唔住呢邊啲訓練強度

屌式肌肉訓練

Caldara

飛機佬笑到

彷彿控訴著ac米蘭

想睇佢拍rugani

係
佢兩個真係未來

仲記唔記得標誌住未來o既新尼斯達
歷高達利

歷高達利後期踢得唔差

挑史仔果彈夠叫新加度素啦

雖然呢兩個中堅真係幾好

Sandro Caldara Rugani Spinazzola

祖記o既新加度素 淨記得洛斯連奴
屎仔幾時有個咁威o既朵

Caldara 睇佢踢阿特蘭大幾好，今晚又有得睇

好似係屎仔自己講 話想成為新加度素

如果卡達拉守到西瓜一棟都冇，應該開心定傷心

同加度素進攻一樣
但人地防守好史仔太多

一出道就咁多自信

人地就施丹式轉身
佢就屎仔式轉身

唔淨在起多個朵叫新施丹

斜恩都守唔住
未來都唔洗旨意有基亞連尼 巴沙利 呢d高度
莫講話一大堆意甲名宿 大簡尼少..

不過守西瓜其實都真係唔易
走甩一次有少少位已經可以收你皮

邊撚個咁撚得閒逐個派腐皮

隻狗掛

e 係喎

流浪狗

隻流浪狗成個怨婦咁

董事會年薪情況
拉素果班真係善長人弱

翁*

做乜係咁打錯字

你條女？

我隻狗

痴線佬

It’s reported that Gianluigi Buffon and Massimiliano Allegri paid out of their own pockets for a private jet to take Juventus to Davide Astori’s funeral.

The Bianconeri played Tottenham Hotspur in the Champions League last Wednesday, with the Fiorentina captain’s funeral the following day.

A delegation from Juve nonetheless managed to attend the final farewell to Astori, and were greeted with applause and gratitude from the Viola fans, despite the intense rivalry between the teams.

Now La Nazione is reporting that after the Spurs game, Buffon told his teammates in the dressing room that there was a private plane to take them to Florence for the funeral.

The goalkeeper told his teammates that anyone wishing to attend should meet in the hotel lobby at 4.30am, while stating that he understood if people wanted to sleep after such a tough match.

In the event all of the players turned up in the lobby, but there wasn't enough space on the plane for everyone to go.

The newspaper believes that Buffon and Allegri paid out of their own pockets for the 12-seater jet, meeting up with Federico Bernardeschi when the delegation reached Florence.

La Nazione also reports that the police proposed that Juventus enter the Basilica di Santa Croce by a back entrance, but Buffon urged all his teammates to walk around the front to show their solidarity with the people of Florence.

The story hasn't been confirmed, but Buffon did thank the Fiorentina fans for their reaction to the Juventus players' arrival.

隊長

出陣未

又冇辛度
不過今次無迪奶

where are me

sop://

4個niggaaaaaaa

下次下次

哥斯達肯交比後上o既列治 真係好
比著大盜...

Dybala 今場係咁比人整跌

迷恩黨又win

costa真係好撚快

wow
比哥斯達爆哂

閃電哥

干沙路

快撚到

迷恩黨主席在此

斜恩攞腳波都好fit

m14整個咁既頭成個卜巴咁

肥哈好fit

恩

有冇手足直落

擦柱啊

預告回家

不了，好累
睇長精華算

黑又硬

[black]NIGGAAAAA!!!!![/black]

b4

呢句真

一開季就講d2 跟住以前隊波唔會有出色
而家慢慢開始係而度成長，希望小傷啲頂到烈冶

哂9我時間

拉開四分

黑硬入波個表情

轉迷恩鳥

鏝
猁
疤
蝗
拜
西維
羅馬

手足覺得抽邊隊會輸得冇咁難睇？

我想多d意甲隊踢四強，雖然有難度

迷恩又贏

有狀態既阿根廷孖寶真係好勁

鏝 氣勢咁強應該冇咁肉酸

啱，除左對羅馬有啲機會，其他都係俾人456

疤仲係安歷基條傻7教可能仲有啲機

依家不了

打隊勁野輸左 柒啲
定
打隊渣野輸左 柒啲？

索性皇巴拜算啦

識嘢

琴晚睇完半場就訓,無睇到迪迪仔

我契仔係5同啲

真，可以totally no need to 捱夜睇波

走啦屌你

咪理個條友
個個post都見到佢

以為感ching

交得靚到
希望之後慢慢小小啲傷就好

事實我一早就講左，係對面唔理性去了解姐
身邊有啲好隊友係完完全全可以帶本身個球員升lv

btw啱啱買左飛入場睇傑志對權建
琴晚贏波勁high

手足疊水

最開心係靠本地人入波

A beautiful story in La Nazione today.

(Edit: am reliably informed by Juventus that the club picked up the bill not Buffon)

Last Wednesday, in the locker room at Wembley, Gigi Buffon told the Juventus squad that he had personally paid for & booked a private plane to fly to Florence for the funeral of Davide Astori.

He told them to be in the hotel lobby at 4:30 am if they wanted to go but understood if they wanted to sleep after such an intense game. The whole squad turned up, at which point he had to admit that the plane only had 12 seats... Buffon was joined on the trip by Chiellini, De Sciglio, Pjanic, Barzagli, Marchisio, Rugani, Mister Allegri & his assistant Coach Landucci. (Bernardeschi didn't travel to London & so made the journey from Turin directly).

Upon arriving, the group was told there was a back way into the church at Santa Croce, but Buffon said "no, we'll go in the front door & let the people see that Juventus are here."

"Going to Florence for us is never simple," Buffon added. "But when we arrived we saw the Viola fans who applauded us, who to called us and thanked us, it was a very nice gesture. Our presence made them feel less alone & this made me proud. It was my last goodbye not only to a great friend of mine, but to one of the most beautiful people I've found in sport."

Gigi Buffon ladies & gentlemen.

隊長

泡泡龍

尋晚有入場
high爆

對權健係咪就冇位

得返$250
頭先係通利幫FD買飛,買左9張37段

<<442>>評選21世紀十大最佳門將

保方第一

保方最後二場歐聯

冷靜的我
In the build-up to the second goal against Atalanta, Benatia tussled with Marten de Roon, with the Moroccan ending up with a ripped shirt.

Both were booked, meaning that the Juve man will miss their next match with Spal, and Benatia was still furious as he went to get a new shirt. Fearing the defender would be booked again, Allegri told him four times: “shut up”.

Benatia continued to argue, perhaps trying to explain to his Coach what happened.

“There was a moment of anger, but he calmed down,” Allegri explained after the match.

“As well as being a good player, he is a lovely lad, but at times when the blood boils, he becomes difficult to control.

“I told him to just stay quiet, because he risked a yellow card for that reaction.

“When you are 2-0 up and near the end, you have to use your brain.”

Serie A 2018-Juventus

9games-9wins-19 Goals scored-0 conceded

我屌

屌帥

季中mode

進入八奇思考模式

事實黎

你老母畀狗屌

米蘭出局
拉素晉級

拉素

有傳過細恩將來有機會接領隊個位

細恩教波幾好，執到拉素好有隊型，同埋臨場應變都唔差

我地今年打拉素果兩場都好辛苦

上年已經難打

意超盃比拉素打到爬係度

右閘位比人爆到仆街

8強幾時抽籤

今晚7點

列治

大家估抽中邊隊？
我估拜仁

有預感蝗

好似打邊隊都輸硬咁

拜

利 羅 西 有得博 其他就等奇蹟

抽利我地都等俾人456
人地埃及文明輪住爆列治迪迪仔巴大叔

好似打熱咁，睇屌帥

呢個真,早幾年都比沙拉恰,依家仲有埋文尼

輪住爆我地，中出十連發

人地五屆冠軍

打咩都輸啦
我地維園阿伯後防

我地都有20年冇冠啦

入得最多次決賽，得兩次冠軍

大家可以唔洗理個個親親何B佬

準備了

有啲感Ching feel

條撚準備

真係估中對蝗

13-14對疤比人炒
16-17復仇成功決賽比皇炒
17-18又復仇戰

熱炒皇 祖炒熱 祖 》皇

華生

豬少當贏

入到一球當贏

唔覺得今年條防線頂到皇馬
不過我覺得班球員會有火

落後又出屎仔

Yes ，今年有黑色力量

皇馬
不過今年皇馬冇上年咁fit

拖舟唔好屌咁大力

Full team就有得鬥
可惜兩隻翼收皮

兩回合應該冇問題

等比人456

Agger
係屌帥發揮嘅時候

點解皇巴拜鏝
可以走位走得咁靚唔對碰？

停賽：

Pjanic
Benatia

受傷：

Cuadrado
Bernardeschi

足總黑哨

踢條撚

1/4 Juventus-AC Milan🏠
3/4 Juventus-Real Madrid🏠
7/4 Benevento-Juventus✈️
10/4 Real Madrid-Juventus✈️

1/4 Las Palmas-Real Madrid✈️
3/4 Juventus-Real Madrid✈️
9/4 Real Madrid-Atlectico Madrid🏠
10/4 Real Madrid-Juventus 🏠

專心聯賽意盃算啦，一陣雞胸仲7

2nd leg 11號先岩

玩完
希望唔好再俾人大炒

8強先係屌帥證明自己嘅地方

西瓜回家

倒戈王攻擊力*2

又要比牙朗老強 保方

B4P5鐵膽又出唔到

對面又唔似熱刺冇經驗

體力技術配合又輸

出我拎經驗算數啦

屎仔，你，加兩隻幼幼

體力呢方面我祖真係好輸蝕

手足幼幼

出埋Sandro畀人驗下貨

牙朗老了 冇力射波

u too la

上年...

肺勞了

打完米蘭打蝗

基迪奶:"r u talking about me? "

呢條垃圾就算鳩數啦
肯定隱形

想睇哥斯達倒戈拜仁多啲

聽晚3:45作客SPAL

輪休：
Benatia
Khedira

[突發]官網作客球衣65折

收迪奶 出馬神

想多了

屎仔
幼幼

如果皇馬對祖記係決賽碰頭就好了
唔想是但一隊係8強出局

賓達古都好

舊年咪踢過

保方唔係有咁多次機會，況且意大利世盃又出咗局
想祖記行遠d，但又唔想皇咁早出局

唉，出我咪算

8強贏一樣咁好姐 不過咁年真係難啲

屌帥出Rugni ok?

呢場完咗1/4先有球踢

達子頹到國家隊都冇得踢

回家吧

邊有位佢踢

而事實係
棄將對舊主發軟蹄

有球王基迪拉

對咩隊都發軟蹄

應該會

我地啲德國佬都唔多掂

所以真係唔好簽can子

其實賀維係可以用得好嘅...

踢都踢唔到點用

Manchester United full-back Matteo Darmian has reportedly agreed a move to Juventus at the end of the season.

The 28-year-old Italy international has been restricted to a handful of appearances this season, making only four starts in the Premier League and Champions League combined.

Having struggled for playing time, TalkSport report that Darmian is no longer considered part of Jose Mourinho’s plans and has already agreed a move to Turin for the summer.

比利預測歐聯四強：皇疤西鏝

今晚feel到會得一分

之前又唔來

我祖有機會了

半個月冇比賽應該推曬出去搏3分啦

唔會嘅

幾點開波

0345

隊長象牙海岸獎盃大使

C3唔係退出咩？
幾時有返馬少

Probable lineup (4231)
B1
D2 C3 R24 AS12
M14 P5
D11 D21 M17
H9

希望屌帥出下賓坦古

想睇三中場
M14 M8 B30

沙拉真係好勁

辛度

打撚晒面都無foul

似悶和

後備冇進攻球員
放個青訓都好

m子

m子熱身 換西瓜打燒味

今場會唔會拎一分

c3跑到上黎

m子換辛度

換asa先啱

換p5啦，無態

c3拉傷，焗換巴大叔
無得轉陣
收得皮

屌你辛度

最後一個攻勢仲鳩猜

屌你老母艾歷尼食撚屎啦

打強隊就用攻強守弱嘅列治打右閘俾人爆到仆街
打弱隊就用唔識出波嘅迪迪打右閘
屌你老母艾歷尼腦裝屎

昨晚睇左十五分鐘就頂唔順了

-_-

手足未來人

反屌了

好

Show Blocked User - 神帥艾歷尼(屌帥)

一直反屌

樓上25

本人 迷恩 迷屌

你自己引咎辭職啦

Me 留力打蝗

又自製地獄難度

留力俾人456

復活節有假
Plan緊1號飛都靈，3/4睇米蘭，5/4睇蝗，7號返香港
有冇手足有興趣一齊？

貴唔貴？

Ching疊水

電視直播當一齊睇咗

機票貴啲，八千幾
波飛睇米蘭我睇最貴飛170歐
睇蝗應該平飛，預100歐
計埋住同食，成個trip應該萬五蚊搞掂

俾唔起，學上面話齋睇直播當一齊睇

保方又入返國家隊

退役戰，但唔知係咪呢兩場

出bar睇 反正都假期

一世人一次

巴打好似之前plan 同女友去睇

係啊
所以仲plan緊落唔落米蘭

糷係我地主場踢，1/4 0245

原來今日係球王Padoin嘅生日

你地個性師兄又黎搞事呀老細

拿仔贏波，差兩分

Juventus coach Max Allegri is under contract for "many more years" and will not be leaving the club for the same role at Paris Saint-Germain after the season, general manager Giuseppe Marotta has said.

咁先刺激
始終意甲要重掁，壟斷現象有一日終會被打破

但我相信祖記

馬老大：不要韋舒亞，專注安利簡
據意大利媒體《全市場》報導，總經理馬路達在接受采訪時表示，他們不考慮韋舒亞，而是專注於安利簡。
在談到韋舒亞的傳聞時，馬路達說：“每一天媒體都在傳我們會買誰，但我們已經擁有足夠數量的球員來應對比賽了，在下一個週期，我們會抓住機會尋求改進。”
“眾所周知，我們專注於安利簡，他很快將會給我們一個答复。”馬路達說：“如果這個答復是積極的，安利簡就是我們的第一目標，反之，我們會有備選。”
談到艾歷尼時，馬路達很有信心地表示：“現在談教練的合同年限都是多餘的，我認為他仍可以在祖雲這個團體中獲得滿足感。”

講係咁講
但邊會想拿仔贏

今年真係好危
米蘭同國米都上緊力
我地未對拿，羅，國，米
好多場硬仗
上場對史柏爾又證明左我地對弱隊唔係食硬

Double Khedira

我地對弱隊仲辛苦過打強隊

牙屌神經刀過啲球員

戰術問題
打強隊人地會主攻，我地打防反
打弱隊我地焗攻，但我地唔識攻

米蘭班友做乜開埋啲打飛機post

Congrats to @Asabob20 on becoming only the 4th non-European international ever to appear in 150 games for Juventus.

Most appearances for Juventus among non European internationals:

278 = Montero 🇺🇾
171 = Vidal 🇨🇱
160 = Zalayeta 🇺🇾
150 = Asamoah 🇬🇭
@IndianRegista

薩拉耶達

基亞連尼離開國家隊返回都靈接受治療🚑🚑🚑

好事
休息下

希望趕得切r聯

SPAL果場佢傷出

歐聯無佢好大件事

意甲職業聯盟宣佈，透過意甲20支球隊的支持下，本身為銀行家的Gaetano Miccichè 將會成為新主席。終於擺脫超過一年群龍無首的局面。

啲波要有錢啲先

有架，中資囉

仲買咗好多人添

好事架嘅
多左人關注

關注幾時pk

連費倫天拿都唔玩了

希望大家唔好再quote 個何B佬

好想布雷西亞上返黎

柒到

一撚樣

好撚似pe衫

中資係要威但又唔想出錢出心 拖下拖下咁科水

Puma懶嘅程度同nike有得揮

國家隊可以用返kappa就好

單獨咁一件睇
應該還OK
比你提一提
我DIU

悲報-辛祖國家隊訓練受傷

Asamoah,靠你了

仆街

基亞連尼傷情不嚴重
下星期再更新狀態

傷兵滿營
點踢

There’s good news for Juventus fans this morning after it was announced that Giorgio Chiellini’s thigh injury will not keep him out of crunch matches against Milan and Real Madrid.

Juventus are interested in Matthias Ginter, according to the Corriere dello Sport.

Giorgio ! Giorgio

爆左頭有加乘

車路士想簽艾沙姆

據聞艾沙姆今個暑假有機會離開祖雲達斯，車路士就向經理人表態問價。而經理人就咁講：「出年艾沙姆有一半機會留隊，不過依家亦收到德國同法國球會問價。」

打4干地

乾地成日喉住祖雲d人

簽屎仔喇不如

牙朗好似fit番 有冇邊個可以凍結佢

C3

馬少真係好撚型

幫隊長賣廣告

超過五十款AirDP眼鏡已經進駐黃大仙中心！多種顏色款式齊備，歡迎參觀選購。

Face 心目宗視力:
九龍黃大仙中心南館二樓118號舖 Shop118, Temple Mall South, Level One, 103 Ching Tak Street, Kowloon.

#airdp #airdphk #airdpstyle #airdpfriends #sports #lifestyle #love #sunnyday #eyewear #sunglasses #holidays

大概幾水？有興趣

馬少

見佢fb放出嚟果啲都1k

The Swiss fullback’s contract expires at the conclusion of the season and he is yet to find a new team.

“Will I keep going after the World Cup? I’ll listen to my body, my physical condition and my motivation,” Lichtsteiner told journalists from the training camp.

“Right now I don’t see why I should stop.

“Juventus? The next two or three months will be very interesting, I’ll have to make some important decisions.”

要離別了

咁多年來都踢得咁好

都啱時候

10m咋

雖然理性話我聽佢已經老，已經開始應付唔到咁高強度嘅比賽，但真係好想呢啲功臣可以喺祖記退休

留啦 輪換都好

係，16強次回合佢都好大功勞
唔明淘汰賽召佢會有人鬧me

48’ 57’ 65’ Caruso
64’ 87’ Rood
73’ Masu
80’ Zelem

今季輸過未？

冇，全勝。失波就有

Juventus will have a champion: Marko Pjaca. The Croatian has improved his dribbling and goal scoring and continues to grow during is loan spell. He'll be the first great "purchase" of the summer. Juve firmly believe in him, despite interest from Valencia and Schalke. [TS/VS] @juvefcdotcom

呢個真心想佢好，態度好
下季返黎接M子班打左翼

本帥第一年上任的隊照

綠色-仍在球隊
紅色-走了

好撚勁

回家吧

Italian champion Juventus will face the MLS all-stars on Aug. 1 in Atlanta. Juventus has won the Italian league 33 times, including the last six seasons.

During the international break, players who have not been called up by their respective countries can do whatever they like in their free-time, but the decision of Juventus striker Paulo Dybala to take a trip to Madrid along with his brother (and agent) Marian, will once again send the rumour mill into overdrive as we head towards the conclusion of the current football season.

要過蝗了

又有啲話見施蒙尼

補基士文？

唔係掛

佢其實未夠班踢蝗

太細個了，未夠成熟

同埋心理質素唔太好

靚仔搭夠

佢baby face姐
唔細啦

今晚3:45

意大利對阿根廷

聽日山

德國西班牙都是

保方在接受採訪時表示，自己仍然可以為國家隊做出貢獻。

40歲的保方再次入選了意大利國家隊，但他此次回歸也遭到了外界的質疑。近日在接受採訪時保方表示：“我想每個人都知道現在的情況以及我在國家隊所扮演的角色，我一直非常積極，我對我的職業生涯一直存有很大的熱情，我一直將團隊利益放在首位。”

“我來到這裡不是為了展示、證明什麼，我認為我仍然能為球隊做出貢獻，我帶著極大的熱情來到這裡。我可能已經40歲了，但我仍然是祖雲達斯的正選門將。”

“我不知道我的最後一場比賽是代表意大利國家隊還是祖雲達斯，但我知道這場比賽肯定會是非常平靜的，”

Fapfapfap

係咁loop ''Harry kane''

希望係歐聯決賽

歐洲超級盃先岩

輸比西瓜

其實踢下半場踢得唔錯，不過中路出佐真奴加華拉迪防守真係差d

華仔防守其實唔太掂，始終身型太輸蝕

【真係冇份？】

#阿根廷 主帥森保利（Jorge Sampaoli）在記者會上表示，#國際米蘭 前鋒伊卡迪 和 #祖雲達斯 中場戴巴拿 有可能不會入選世界盃大軍陣容。

唔撚係掛

唔出奇啦 前面咁多人 仲要之前幾次都唔識用dybala

真係唔用戴巴拿我杯葛阿軍廷

廷迷

意大利媒體報導，保方會在本賽季結束後退役，並在意大利國家隊擔任管理者的角色。

這名傳奇門神仍然沒有確認是否在本賽季結束後退役，不過他與祖雲達斯的合同將會在6月30日到期。雖然保方此前表示，如果斑馬軍團奪得歐冠獎杯，他會繼續踢下去，但最近幾週越來越多的報導指出，他已經決定了告別賽場。

現在《米蘭體育報》聲稱，相比留在祖雲，保方更有可能會在意大利國家隊擔任管理者。該報預計40歲的他會加入Club Italia，一個旨在管理藍衣軍團的組織機構。從本質上說，保方將會成為國家隊的主席。不過他也有其它的選擇，包括成為球隊經理或者在教練機構工作以成為國家隊主帥，但加入Club Italia被視為最有可能的。

保方的告別賽將在6月份進行，屆時意大利國家隊將在祖雲達斯主場對陣荷蘭，這讓他可以在自己的球場與國家隊告別。有幾家國內外的球會都為保方提供了繼續踢球的機會，但他明確表示自己只會為祖雲達斯效力。

只有本賽季祖雲贏得歐冠，保方才會繼續踢下去，因為他希望參加世冠杯。保方已經和祖雲主席阿涅利會面並對自己的未來作出了決定，但至今還沒有對外公佈。

贏到R聯一年唔打j

迪馬同阿膠路打國家隊例牌廢到仆街都死攬

跟
大多你一年
雖然明知無可能

呢兩個真係

同球王fd底咪有得踢

大巴拿

原來琴晚德國國家隊隊長係迪奶

受傷了

Ig 話冇事

咁係好事定壞事

倒戈王

出馬少啦

無波睇嘅星期六

悶4，好彩有球踢

Juventus' growing injury list looked to have added another name last night, as Sami Khedira was substituted as an injury concern for Germany in the 1-1 draw with Spain.

However, after the game Khedira insisted that it was just a precaution.

"Don't worry about my substitution, it was only a precautionary measure after feeling a small tightening," he revealed.

"But now everything is fine again!"

It is reported that Juventus are planning a summer transfer bid for Lazio’s Sergej Milinkovic-Savic.

無乜可能，太貴了
而且上年基達單野又同拉素關係搞得僵

前祖雲達斯中場普巴或用作交易籌碼作為曼聯今夏轉會資金, 潛在下家為皇家馬德里, PSG 或重返祖雲達斯(傳曼聯想要辛度)

佢release clause 都好似成億
要bid冇6000都走唔甩

不了

辛祖打包曬martial darmian加多少少錢嚟

來自意大利《都靈體育報》報導宣稱，祖雲達斯在今年夏天的中場引援方面有七個備選目標。

首先是拉素中場大將 Milinkovic Savic。憑藉出色的表現，沙域吸引了多家豪門的關注，有消息稱藍鷹對這名23歲的塞爾維亞國腳的標價超過了1億歐元，《都靈體育報》指出祖雲想要簽下沙域的夢想“幾乎不會實現”。

其次，關於安尼簡和祖雲達斯的傳聞從去年夏天到現在一直都沒停過，目前這名德國中場還沒有和利物浦續約，賽季末可能自由離隊，多方圍繞安尼簡開展的永無休止的談判將會在今年夏天給出結果。

此外《都靈體育報》宣稱，巴黎聖日耳門中場拉比奧，熱刺中場丹比尼和阿仙奴中場艾朗藍斯也是祖雲的引援目標，而羅馬中場帕歷連尼(Lorenzo Pellegrini)和阿特蘭大中場基斯坦迪這兩名年輕的意大利國腳也非常受祖雲喜愛。

Niggaaaaaaa!
If you can't beat us

呢件唔輪到我地啦，太貴

不了
25仔

Darmian我覺得仲廢過迪迪仔

想要拉比奧得
但psg唔會放

今季psg大清洗

睇過幾場，又係同迪奶差唔多

防守好過迪奶
後生過迪奶

女子隊取得歐聯資格

實快過男子隊拎大耳杯

好勁

據意大利媒體《米蘭體育報》報導，艾沙姆將在今年夏天加盟國際米蘭。

艾沙姆和祖雲達斯的合同將於本賽季結束後到期。《米蘭體育報》表示，這位加納球星拒絕和祖雲達斯續約，他將在今夏以自由身的身份離隊。據說祖雲達斯總經理馬洛塔已經承認挽留艾沙姆失敗，他們不會提供進一步的報價給這位加納球星。

艾沙姆的下一站將是國際米蘭。藍黑軍團向他提供了一份為期三年的合同，年薪為350萬歐元。艾沙姆已經接受了這份合同。

都啱嘅
收返spinozzala之後asa都冇咩時間出

人工高好多

邊個？

今年佢真係出盡力

打得好過辛度

ALLEGRI wins the 2017 Panchina d'Oro prize for best Serie A Coach. 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

官網好似仲平

未有折
想趕歐聯整咗件先

官網無折，同埋問左都好人選擇印

咁就...早買早享受

我轉左去支持女子隊
男子wtf

但季尾官網大特價先做多件保方

睇官網個歐聯熨印係咪已經加左respect章? 見無呢個option揀

呢樣真

【歐戰新玩法】

歐洲足協（UEFA）剛剛頒布新例，自下季（2018/19年球季）起開始實施。新例推行範圍涵蓋歐聯、歐霸及歐洲超級盃，當中三項主要措施為：

1. 一切淘汰賽的加時賽，雙方都會有第四個換人名額；
2. 歐聯決賽、歐霸決賽 及歐洲超級盃，後備名額由7人增加至12人；
3. 每一個歐聯分組賽比賽日，都會有兩場賽事 在早場時段進行。

3簡直係福音

唔洗睇深夜閪波

1:1和英撚

阿根廷後防得，咁condom都得啦

琴晚斜恩個球

音樂比利打國家隊無乜料到

比洛堤都係

上場對意大利有球俾b1救咗

古亞達度歸隊集訓

真係爭個射手，有幾下做到入禁區但龍都唔中

Zaza 巴神

02-08果代就多射手到唔知點揀
迪比 恩沙基 偉利 托迪 基拿甸奴 東尼 飛機仔 迪拿達利 米高尼

而家真係人才凋零

【無情的黑客】

據意大利多間傳媒報道，有黑客冒充飛燕諾官方騙走了拉素200萬歐元。這筆資金就是拉素在購買迪維積時尚未支付給飛燕諾的錢。

據悉，拉素收到一封有飛燕諾官方蓋印的電子郵件，及後就向郵件中所提供的銀行賬户進行轉賬。後來飛燕諾發現並沒有收到資金。資金已經被轉移到黑客手上。

宜家都幾多側擊好手，但欠臨門一腳士哥拿，新人最有潛力係古當尼，希望成到材啦

我睇好基恩
當然自己希望巴神可以入返選

意大利中場咁Q弱
選咩前鋒都無乜用
血淋淋的例子

講起側擊好手
Berardi好似無左影咁

都係
睇下西班牙
一個isco已經打殘阿根廷

幾乎冇進步，連基艾沙都過左佢頭

之前仲睇好佢會成材

主場波衫6折
指定球員(8/9/10)7折

想買綠色果件但印字冇折
Btw童裝女裝都有折
買件俾女朋友都好

綠色果年都幾7下。我都唔知點解自己買咗

今年件綠色我都買左
不過想問官係咪無歐聯同respect 章印？

邊度有得賣？

官網

我都冇見到
可能未補貨

我覺得今年件黃色仲柒

美斯：迪巴拿球會角色和我一樣 國家隊踢左路讓他不習慣
近日美斯接受了《福克斯體育》的採訪，阿根廷隊長談到了未入選國家隊的迪巴拿。迪巴拿此前曾在採訪中表示，跟美斯共同出場的時候踢得有些困難，因為他們兩人在場上習慣踢相同的位置。

對此美斯表示：“迪巴拿和我談過這些，他說的是真的，在祖雲達斯他所扮演的角色和我一樣。和我一起在國家隊的時候，他遠離熟悉的位置去踢左路，這也讓他感到不習慣。”

“對於我們來說踢這個位置更加困難，我也不經常去左路。在右路的時候，我們可以內切，然後整個球場的空間就會擺在我們面前。我理解他所說的話，沒有必要澄清任何事情。”

電視遠睇覺得幾靚，一拎上手

蔚睇我都覺得柒

綠色個件其實唔差，我都買左件

綠色唔算好靚
但一定唔係差
我都有件

一定好過件黃色囉

C7⭕️
B33❌
AS12❌

Max Allegri has confirmed that Giorgio Chiellini will start Juventus’ Serie A showdown with Milan on Saturday.

“Cuadrado? He’ll be available tomorrow. Douglas Costa? He must have more belief near his opponents’ goal because he has qualities that only a few players have in the world.

“Bernardeschi? He’ll be back with the squad next week, he doesn’t need surgery. Alex Sandro has a knock, which must be evaluated.

打皇馬終於有翼用
今次仲唔屌打

搞清楚邊個屌邊個先

辛度又傷

本身傷

又要俾人強奸了

#JuveMilan
Mario Mandzukic not called up. Injured during today’s training.
More info will follow.

Howedes on list

一陣係板櫈仆親

有c7

應該對皇先出，放番哥斯達去左翼

含得撚
頭寒啦唔踢啦

有我恩

我恩大賽會隱形

Provável formação (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessié, Biglia, Bonaventura; Suso, André Silva, Çalhanoglu [Sky]
實俾對面狂爆我地兩閘

Paris Saint-Germain will reportedly ‘strongly, strongly’ pursue the signing of Juventus’ Alex Sandro in the summer.

有價好賣

希望今晚希古恩有狀態

可以睇膠邦剷草

狂奔40米鏟草

邦膠會唔會俾祖粉噓

換古沙華同拉比奧特再加錢

會啦，見到curva sud好似有投票

肯定會啦

西瓜皮加油

已經1:1了

燈到

出左陣容，打352

頂到1:1

Juve Merda Xl: Buffon; Barzagli, Benatia, Chiellini; Lichtsteiner, Khedira, Pjanic, Matuidi, Asamoah; Dybala, Higuain.

屌
好地地又打乜鳩352

多仔

收起哥斯達古亞達度冇翼用

省力

等多半個鐘到我地

又係呢條加埋幾百歲既防線

出一隻打433都好啊
打352出列治同巴沙利等於讓左成條右路俾人

你究竟做左咩得罪屌帥 成日唔出你

終極肺勞隊

廢老防線

準備好俾人炒未

又有得睇 K6

唔會睇到
佢實隱形

手足心水清

屌式戰術，廢老防線

膠邦一拎波，boo得好勁

一陣就知味道

我地基迪拉攔截後掌聲雷動

難得見到佢，唔好吝嗇啲掌聲

D10

我恩

球玉

不了 d10

我恩今場都有態，唔會俾大巴威晒

呢位手足識波

罰球王

頭先果腳幾有力

斜恩個腳都靚

列治仲前過大巴拿

因為一陣要助攻我恩

落到底出到波當佢贏

唔落底 就咁斬

一開黎睇就一蛋
NICE

斬撚到咩佢

D10可否不要走

嘩屌

屌你中間三個都阻唔到

馬杜迪舉晒手做乜野

咁快平安鐘

又畀人話黑了

b4發緊夢咁

比真歷真係零防守

人地隻kessie好勁

係咁比人斬，遲早失

迪奶都係

死祖狗真係好黑

特別係果個馬杜迪

仲冇阿沙

係，殺唔少波，又推到波上去

幾下隻攻大巴拿都拉到右翼衛位拎波，列治上前
屌帥又有新招

勁過我地隊嘅黑又硬好多

睇你地仲反唔反師太

下半場出哥斯達/c7，效果應該好好多

屎波亭個威廉卡華路幾勁咁，又黑

我恩快如閃電

阿沙集中啲得唔得

伹貴呢

>>>> Costa

馬總鍾意免費嘢多啲

Feel到can會基達事件重現

真係膠邦

我恩當自己巴爾咩

屌

賤種狗

真係倒弋入波

屌你老母

剷左一米草

呢10幾分鐘踢得好差

仲要剷草

無好過 俾人㩒住攻

三姓家奴賤種狗係咁

差39米

領先一球比人追返，人地士氣好到

屌你老母艾歷尼仲要死攬巴沙利 列治 迪奶到幾時

巴大叔睇唔實

點同皇馬打啊

膠邦明恰你巴沙利頭鎚屎

中場輸哂

屌你老母換人啦
收巴沙利出多隻翼啦on9

列治 迪奶
打少兩個
乜撚戰術黎

對面真係用年青活力打散條老人防線

馬度迪都唔好得多

我覺得屌帥用番上次對熱刺個招

上半場對家放哂氣
下半場攪掂你

首先要唔好再輸多球.....

好過迪奶

佢成撚日都係咁做

比真歷人道毀滅

佢都係打返攻中位好啲，要佢守又係打少個

9成下半場放dc出黎放

換走巴大叔

人地後生仔好氣好力

Var

Silva無黃？

手喎

VAR睇角球唔係睇膠邦果球

VAR真係好on9

完全唔明個準則

深夜尻波

好彩聽日星期日

個陣已經有問題，運轉速度太慢，打擊唔夠人
側擊力好低

要用番4231 / 433

無膠邦無馬仔 352報廢九成
中間個位 無哂控制力
向兩側尻踢
迪巴拉回後串連又差

傻嘅到知呢個陣夾死比真歷同大巴拿就得
其他人拎波一啲威脅都冇

中場冇人搶第一點

要啦
不過以屌帥on9嘅智商
會70分鐘先轉陣，仲要係收列治用巴大叔打右閘

力架冇撚用

換人：
L26 out c11 in

估唔到手足連換人都有得燈

一燈就換

真馬唔出阿朗都作客贏三球
我地連米蘭都贏唔到

換完咪又係俾人456

睇唔起米蘭

Finding Miralem

Finding Sami

Two missing ppl

力架做乜鳩啊今日

換迪奶未

Finding Juve

向好諗依家出咗對皇咪休息

心臟病了

你真係咁諗？

成隊都差

手足 你太天真

屌貝拿迪亞又上腦了

嚇撚死咩

明知不可出奶而出之，就係我

屌你老母去教psg啦

講左兩年，個中場硬度都係咁垃圾

屌你老母基迪拉幾時死

係都唔撚出馬神
屌你老母

傳失晒咩事

唔知以為打緊拜仁
俾人㩒住屌

Substitution:
M14 out
C7 in

出大盗，收迪奶？

on9

4-3-3

已經理解唔到屌帥想做咩

咁鬼中意基迪拉 比真力 呢個組合

應該4231
巴沙利打閘，大盜打返右邊落黎幫佢守

走啦屌你老母

迪奶真係冇腳好波

人地除卡連尼
頭寒喇唔踢喇

冇m講經咩

遲早輸波

真

一齊熄機算啦

頭先果下有m就搞掂

兩翼出波，但我恩無頭鎚

呢隊咁既鳩波

對住丙朗又好似上季決賽咁俾人數幾球

幫牙朗刷神射手

Asa今場出 d波真係冇眼睇

幾下過人都幾下，一比就7

場場打少個基迪奶點贏

比真歷幾耐未入過罰球

中撚咗咒，終極失蹤人口

失蹤人口out
B30 in

基迪奶仆街死啦

有賓賓睇吓都好

佢沉到仆街

同p5互吉咗屎眼，一齊唔撚見咗

希望中場多啲活力

點解死都唔收基迪拉啊屌

傳波又唔準
防守又hea到仆街

黑白奧燒

啲比波柒到

反基去曬邊？

屌你老母永世都係傳後

wow

c7好波

大盜！！

大道

唔反大盜了

C7咁快好番都係神蹟，本身去到5月

CR7

大盜對米蘭好落力

我發覺我真係好燈

唔反了

反奶又輸

失去了才懂珍惜

Ching屌得好大力

唔好停

XXX一X又燈

屌醒班仆街

無左比真歷，迪奶好似生左

P5=奶's sp

假象黎

奶=屌帥肉便器

求下你繼續燈

巴塞勁撚到⋯⋯⋯3分鐘追平

睇睇下恰著左入波嘈醒返

主席

基互連尼終極blockshot

搞掂！

我地三分鐘俾人反cup

終極燈閪

十文字一輝

屌你

@十文字一輝 講兩句

禾個2-1波旦比迪奶爆咗，值了

反奶是必須的

這燈力

燈到1G1A

十文字一輝場場都屌波ok?

屌咗成場滴奶 K6係咪感受到Ching個份熱情

Btw Costa 一個玩哂條左路

屌到完季

耆齡王

星期三約定大家

其實要多謝蒙度利禾

輝輝 打皇馬靠你喇

前面出卡連歷唔知踢乜

應該要多謝加度素，換卡連歷出黎真係世界級

大好形勢縮後

腳法耆齡王

保方fake死

卡拿比亞下半場比哥斯達撚死

5識佢，踢咩位架

雙殺糷

仲有一次意盃決賽

做乜蒙牛越生越似摩迪

之前係費倫強奸過我地

剷草好型

米蘭留力一次過大炒我地啦

已經有心理準備決賽又豬

以後囧囧再on9都唔洗慄

畀下面
笑大聲啲OK?

屌你老母艾歷尼決賽又出養生352真係會豬

決賽輸是常識吧

因為仲有我

佢條撚樣肯定會

贏波唔笑幾時笑

話曬臨場調動都有波入，比番分薄面好wor

賽前/季初屌=垃圾
臨場屌=世界第一

你老母唔出352洗撚平安鐘左大半場咩

辛苦喇今場
獎佢下場休息啦

Sorry , u冇得休息

米蘭仲唔快啲開Post話我哋黑

Asamoah D.costa Matuidi Cuadrado

黑撚到

黑過Kessie

三分已袋
理撚得你

米蘭撚輸完要幫蝗含撚炒鳩我地
幾撚肉酸

今場搵唔到黑哨位
就話輸自己on9

唔係你寄望呢班咁可悲嘅賤種可以點
佢地除咗喪家狗咁吠下仲可以做d咩

一隊連歐聯都冇得踢嘅垃圾笑鳩人歐聯輸波，同一個乞衣笑鳩誠哥窮有咩分別
仲等你地班友成日話歐洲賽支持埋其他意甲隊，我就冇咁撚大方，最好佢地出晒局，唔使d錢比同一個聯賽球隊分薄

一輝巴唔係去左現場睇咩
成晚咁得閒出post
Btw 好羨慕球迷會
佢地可以現場睇今場同埋黎緊場歐聯

352

今場好明顯排陣問題，上半場比人屌住打
馬度迪啲波經常甩，又上又落，見佢無乜力
比真歷同基迪拉呢個組合由上年下半季已經證明唔得，中場零防守，屌你老母艾歷尼仲要死攬
艾沙今場數太集中，傳中=射去人地到

下半場出返哥斯達同大盜加強返側擊力已經控制返個場面
Btw 比真歷真係要雪下，佢琴晚啲企位差到

係輸自己on9既，由換入卡連歷個刻對面成對波啲反擊威脅減半

Btw傻邦剷草但輸波最開心

賽前有得入場中間踩草
同坐得勁近

膠邦: 反正都輸 剷草剷得一次得一次 下次剷夠兩米

想問點解完場佢又同祖啲球員攬頭攬頸咁fd咁

對真馬可能都係出352主守
但唔該唔好再一齊出巴大叔同列治

下埸對國米都可以鏟草

入到波先算啦

同球員冇乜野，係同屌帥炒大鑊

國米呢兩場好似著左火

爭歐聯位

P5停賽可能好事
都幾大機會出B15，B4停賽

i hope c3+r24

b15太慢
r24無經驗

希望中場出返馬神

應該
C11 H9 C7
M14 D10 M8
A22 C3 R24 D2

D2->L26
H9->M17

梳⋯⋯⋯⋯漏咗關鍵王

屌你老母唔好啊

【資料庫】爭射照入！皇馬成12碼之王

皇家馬德里在周六西甲有2個12碼命中，成為歐洲主流聯賽近10年射入最多極刑的球隊。

在以3:0大勝拉斯彭馬斯的西甲，皇家馬德里在上下半場各得1個12碼，先後由射手賓施馬及加里夫巴利射入。周六這2個12碼，原來是他們近10年來第66及67個命中的極刑。

從2008/09球季至今，意甲豪門AC米蘭一共獲得93個12碼，射入75個，如今皇馬以67個反壓A米成為近10年的12碼之王；銀河艦隊只曾射失14個極刑，命中率有84%。光看今季，皇馬在各項賽事獲得了15個12碼，8個來自西甲，4個在西班牙盃，3個出現於歐聯。

另外，由於頭號劊子手基斯坦奴朗拿度今戰休息，因此在出現首個12碼時，賓施馬及巴利就有爭射的疑雲，最終由前者主射；到第2個12碼時，賓施馬就主動把皮球交到巴利手上，十分公平，相信不會像早前巴黎聖日耳門的尼馬及卡雲尼因爭射而不和。

近10年射入最多12碼的歐洲主流聯賽球隊
1 皇家馬德里 91射77中
2 AC米蘭 93射75中
3 羅馬 81射66中
4 巴黎聖日耳門 74射66中
5 巴塞隆拿 85射65中

星期二要失幾多球十二碼？

我估433
c11 h9 d10
m14 m8 k6
as12 c3 r24 d2
b1

出k6是必然的

會唔會太有型？

現場睇?

見到手足，好靚仔

型唔型呀

係，現場睇真係冇得輸

【體育】隊長邦路斯於周六意甲帶領AC米蘭倒戈祖雲達斯負1:3，他坦言本身沒有想過入球後慶祝，但因為被球迷不停柴台，最終忍不住反擊。

邦路斯（Leonardo Bonucci）去年夏天離開效力了7季的祖雲達斯，加盟AC米蘭，周六轉會後首次重返都靈球場。

祖記由射手保羅戴巴拿先開紀錄，邦路斯在28分鐘助A米追平1:1，最終老婦人憑翼鋒古達度、防中基迪拉建功，以3:1取勝。

邦路斯賽後表示今場十分激動：「我本來以為祖記球迷對我，支持跟柴台是一半一半，結果他們選擇向我喝倒采，但我尊重他們。我在祖記7年，上陣次數比任何人都多，可見用心貢獻不少。」

這名30歲硬漢中堅坦言，自己：「我不會怨恨不喜歡我的球迷，他們有權這樣做。我其實沒打算入球後要慶祝，但柴台聲改變了我的想法。」

A米落敗後，8場2和的不敗走勢告終，現時以29戰50分排第6位，要殺入來季的歐聯，周三聯賽主場迎戰同市宿敵國際米蘭就不容有失。

型

有咩可能正選有我 我就唔信啦

呢兩日努力啲幫屌帥含

拿祖受傷，拉莫斯停賽

都夠456我地

半力夠贏禾地

AC Milan star Leonardo Bonucci scored a goal in his first ever game played against his ex club Juventus at the Allianz Stadium. The Italy International was booed by his former fans who were left stunned by Bonucci’s equalizer in the first half.

Talking to media after the game, Bonucci explained his goal celebration: “I celebrated because of how I was welcomed. I was in doubt before the game but when I noticed I was booed I decided to celebrate”, the Italy International told Premium Sport.

“It was great to be back, the welcome was 50/50, they decided to boo me and I respect that. I think I’ve given a lot to Juve.”

“If I had scored a goal against Chiellini and Barzagli I wouldn’t be happy. We are on very good terms, we are friends off the pitch. I am happy I scored but Juventus have great players and even if we played better than them, they can win the game in a second.”

咪就係

Gigi Buffon and Massimiliano Allegri hit out at Juventus fans after the bianconeri’ 3-1 win over AC Milan yesterday night. The supporters of the Old Lady booed a few Juve players when the result of the game was 1-1 with Sami Khedira who was one of the most criticised players during the game.

The German, however, went on to provide an assist for Cuadrado’s winner and netted a goal himself before the final whistle.

Talking to media at the end of the game, Buffon said: “It’s unfair and I hope it’s not going to happen again. If I was a Juve fans in the stands I’d boo nobody of these lads because we are doing something extraordinary. If we struggle, they must support us, we need to feel them close to us. What we are doing is extraordinary, we are the table leaders, we are in the Coppa Italia final and we will play the quarter finals against Real.”

Talking during the post-match press conference, Allegri added: “Our fans have always supported us. The season is very long. I believe they’ve had fun during these last four years, in Italy and in Europe. Then there are the opponents and Juventus always respect every opponent, that’s one of our main qualities. Fans must be an added value for us because it’s not easy to be in the position we are now. When we struggle, and it will happen, the lads will need the support of their fans.”

大巴大巴車落反奶度

妹祖，牙貝今日跟大隊操練
M17❌❌❌❌

Turkish referee Cuneyt Cakir has been assigned to officiate the Champions League quarter-final between Juventus and Real Madrid.

The first leg kicks off in Turin on Tuesday evening at 20.45 Italian time.

Cakir has been appointed to this match, assisted by Bahattin Duran, Tarik Ongun, Huseyin Gocek, Baris Simsek and fourth official Mustafa Eyisoy.

The 41-year-old has a mixed record with Juventus, overseeing two wins and two defeats.

Most notably, he was holding the whistle in the 2015 Champions League Final, which Juve lost 3-1 to Barcelona.

用迪奶嘅性命換m子嘅健康ok？

遲咗，復活節快樂

干地比人炒未

做咩sandro變妹祖
唔係港超post wo

教國家隊啦

比真歷生日快樂

艾歷尼在接受採訪時談到了自己屢次通過換人改變比賽走勢的能力。

在本輪主場3-1擊敗AC米蘭的比賽中，正是後備上場的古亞達度為斑馬軍團在下半場反超前。

“換人有時能取得理想的效果，有時則會出錯。”艾歷尼說道。

“我記得我在米蘭贏得第一座意甲冠軍的時候，我們擁有卡斯辛奴、帕圖還有奇雲保定這樣的球員。一年之後，如果遇到那種陷入僵局的比賽，60分鐘過後我根本沒人可換。”

“有時你就需要把球員扔到場上的僵局之中，然後創造一些你計劃內的混亂。”

“比真歷和貝拿迪亞首回合停賽？馬治斯奧或者賓坦古會在中場正選。”

M8

結果係迪奶拍黑又硬

K6 M8

尼維特親自上鏡

希望係黑又硬加馬神

好驚黑哨

我都係鐘意02-06年既祖記多d

2 AC米蘭 93射75中
3 羅馬 81射66中

呢隊隊d狗仔個陣仲話祖記成日有12碼，見到呢個結果唔知有冇面紅呢

今晚有文仔無貝貝

今晚祖記一定贏

【錯位打法到底是福是禍？】
筆者想說的是，錯位打法不是洪水猛獸（雖然有些位置的更改我挺不喜歡的，也覺得無解），怎麼解決錯位優勢型球員是一個非常有意思的話題。祖雲達斯也在用比真歷打防中，PSG此前用盧斯素（Giovani Lo Celso），都是前場改中後場，全都碰上一樣的問題，也都沒有解決，所以這裡不是針對丹比利或者普捷天奴。

我們拿前場球員轉防中的比真歷來說，今季在歐聯才到十六強階段的時候，出的問題已經比上季明顯多了，為什麼？比真歷個子更小型些，是細膩型球員，和丹比利還不太一樣，他非常適應回縮型打法，以便在守轉攻的時候本方禁區的狹小空間裏用球，包括本方組織時把球在壓力下疏導出來。

可他能力上依然遠遠趕不上派路，第一需要跟戴巴拿、丹尼爾艾維斯形成局部的小組來聯合梳理，第二需要古亞達度的邊路活動來增加後場層次，第三需要前場球員（上季是文素基治）帶來直接的壓制力和推進能力，來給後場清出空間。（這第三點是派路同樣需要的）

這三條就是上季祖雲達斯成功的基礎，但在最近只有第一條能部分滿足，所以比真歷生存的環境已經嚴重受到了影響，祖雲達斯硬仗中這個位置自然就很容易爆掉。

睇體嘢個靴室笑談社見到呢篇文

主題講熱刺個丹比利，好同意佢講比真歷呢part
呢到就係依家我地中場好大既問題
唔係話比真歷唔好，不過佢今年好明顯見到佢打得好吃力

不要燈

有文仔頂下西瓜都好
驚佢無態

今晚祖記輸撚硬

1 Buffon
2 De Sciglio
3 Chiellini
6 Khedira
7 Cuadrado
8 Marchisio
9 Higuaín
10 Dybala
11 Douglas Costa
12 Alex Sandro
14 Matuidi
15 Barzagli
16 Pinsoglio
17 Mandzukic
22 Asamoah
23 Szczesny
24 Rugani
26 Lichtsteiner
27 Sturaro
30 Bentancur

今日正選應該唔會出巴大叔掛.....

登登，答對了！

上個場先打足....邊夠氣...

九成

買左蝗 上次買熱又登死左

完左今季好放屌帥黎車路士

軌

應該又輸

你地今季入前四我會勸吓屌屌

我地比你地個ex搞焦土呀
痴撚線架咩佢，買唔到佢要既人
就鳩教焦土

干地以前淨係歐戰廢 而家聯賽都搞到咁

閪女人

屌你老母 你走啦利申：迷屌

all in皇了，贏波輸錢最好

馬總

Sick ball bk咗4季了

我都買了

巴沙利右閘

俾阿朗爆到仆街

艾歷尼力爭自己帶領祖雲達斯的第4個意甲冠軍，這名意大利教頭有傳下季會到英超執教，最大機會是再做干地接班人，執教車路士，同時阿仙奴亦有意找他接替雲格。

他近日亦公開表明下季會離開意大利。

「我在意大利已功成身退，我不是一個很著重戰術或數據的教練，我喜歡跟直覺行事，我認為教練應該憑感覺行事，否則如打機般，我不是這種人。」

「意大利足球很多人都追求數字及戰術上完美，但大多變數，根本不可行。」

對於擊敗熱刺一戰，艾歷尼表示熱刺是支很出色的球隊，但他知道有15至20分鐘時間熱刺會稍為放鬆，這個時時熱刺很容易失球，要求球員好好把握，結果亦證明成功。

「當時我們後備席上只有後衛，一個前鋒也沒有，所以我要很清楚自己要做甚麼。」 ()

囧囧咪撚走呀

如果佢真係走 似會搵邊個接佢

今晚仆街喇

干地接番手

傳過恩沙基

會唔會搵返個老啲？

雲加

阿=雲 雲=阿

納比

細恩的話可以試下
大恩不了

諗定post名
[西超私家雞]
[基迪拉幾時死]
[屌你老母基迪拉]
[屌帥契仔基迪拉]
[剷草型棍子]
[還我馬少]

大恩教緊果隊乙組排中遊

是傳細恩

[十文字燈輝]

我都燈力十足，我買左半客同客勝

細恩

就呢個

唔好喇

洗定個8月15

Sorry B30正選

點解要歧視馬少

都話唔會有我

又出巴大叔

等緊你屌

食撚屎啦艾歷尼

帶埋老母返工

通頂睇保方被牙朗中出

我要報驚有人虐老

加埋幾百歲點夠人跑點夠人跳啊

除左講下年再努力，真係諗唔到講乜好。

得閒推爆呢個